點先可以識多d異性朋友

由小學開始一直做毒男 手機既女性聯絡電話都係d fd 開group先可以成為聯絡人 今年起到依家 whatsapp 電話 完全冇同過同年齡女仔溝通過 傾過計

到底我可以點做？

同佢地做朋友

死翻去感情台啦